是日晚餐

巴打一個人食？勁！

有錢仔

過完大海贏左少少錢 加上條女出街食咪爽下

正喎